豪哥 RIP

患左心退化症，好似話絕症黎，無藥可救

想同試當真講，

觀眾 buy 你咪 話好有深度，又有fans 幫你過份解讀

觀眾唔 buy 你：on9片黎咋

走去 tvb 拍 mv, 真係太睇得起自己 啲死忠觀眾